[尖撚］有冇師兄已經去左做尖 開齋啦？

一陣收工去，

應該多人到年宵咁

收工果陣。